發夢見到沙田係困獸鬥,不如轉場?

既然沙田乜都關晒 無晒價值架喇
不如去番市區易啲流動

撞

推

巴士站有車去青衣 佐敦 任君選擇

玩左好耐 小心呀!

黨鐵總部 佐敦 青衣 太子道 大把玩法

push

都7788啦
旺角都好多商場
想去行下街

準備定喇

落左閘就唔玩嚕 開番先玩

太子 旺角

無狗鐵 唔好再轉場

黃大仙巴士 坐唔過

唔好去黃大仙
重狗
又一城係唔錯選擇

上次黃大仙轉車 成車衰撚左阿

香港唔靠狗鐵已經無快速同集體移動手段

流水抗爭 化整為零 可聚可散